得罪講句，熱血公民個名好中二病，小學雞!

同我細佬Minecraft個username撚樣。

^一^